港匯偏強 金管局入市沽出11.63億港元

港匯偏強，觸發7.75兌1美元強方兌換保證，金管局在歐洲時段入市。

金管局承接美元沽盤，並向市場沽出11.63億港元，入市規模與上星期五相同。

銀行體系總結餘將於本周四增至1872.36億港元。

金管局都唱美金
好黃

國安法